德国人把它添加到普通的朗姆酒中，作为他们菠萝麦芽酒的调味料。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利 
 只有对她来说，拘谨是亲密关系的一种调味品，是一种奇特的香味，就像隐约附着在她身上的看不见的香草。 气球|伊丽莎白Bibesco 
 我知道有一个家庭，他们不能吃任何形式的鸡蛋，即使是作为调味料的少量鸡蛋也不行。 《精神崩溃及如何避免》|查尔斯·大卫·默斯格罗夫 
 如果对这种形式的味道有异议，可以通过添加一点糖或盐，或肉豆蔻调味剂来克服。 《精神崩溃及如何避免》|查尔斯·大卫·默斯格罗夫 
 除了少许盐和辣椒外，没有任何调味料的炸丸子通常可以作为早餐。 纳尔逊的家居舒适|玛丽霍珀